\begin{itemize}
    \item    os modelos .....
    \item    os modelos .....
\end{itemize}




%\textit{ texto em itálico}
%\textbf{ texto em negrito} 
 


Na Tabela~\ref{Tabela1} são apresentados os resultados da execução ............


\begin{table}[!h]
\vspace{-0.2cm}

\caption{Resultados dos testes }
\centering
  \scriptsize
\setlength{\tabcolsep}{3.0pt} 
\renewcommand{\arraystretch}{1.25} 					 
\label{Tabela1}
\begin{tabular}{c|c|c|c}
  \hline
  Threads	& Tempo(s) 	& Speed-up	& Eficiencia  	\\\hline\hline
  1		    & 30        & 1 		    & 1		          \\
  2       & 22 		    & 1,1 	 	  & 0,55		      \\
  3       & 18 		    & 1,6 	 	  & 0,40		      \\\hline
 
\end{tabular}
\end{table}












Na Figura~\ref{figura_exemplo} é ilustrado uma execução.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{figure}[h] 
    \centering
    \includegraphics[scale=.25]{figuras/image.png} 
    \caption{Nome da figura.} 
    \label{figura_exemplo} 
\end{figure}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%






\subsection{Problemas de Escalabilidade}

Relação ao Tamanho:
\begin{itemize}
  \item Servidores Centralizados.
\end{itemize}

\begin{itemize}
  \item Dados Centralizados.
\end{itemize}

\begin{itemize}
  \item Algoritmos centralizados.
\end{itemize}
